九龍城有邊間泰國野好食?

全能嘅連登仔食開邊間?

Lm 我都好想食 聽講九龍城唔少

小曼谷

隆姐 小曼谷 昌發
呢幾間都唔錯

仲有無仲有無

全部都好食

你求其入一間都正
除非想要比較環境/服務/價錢

黃珍珍隔離果間

金寶

隆姐，裝修舊ｄ個間

邊間好食又有泰式生蝦刺生？

泰禾美

泰金國
泰美味
金泰
舊裝修隆姐

千祈唔好食黃珍珍同小曼谷

隆姐
平靚正

金蘭花

泰屋

好野黎架！！！